香港航空三董事齊跳船

今年1月始獲委任為香港航空董事及副主席的前警務處處長鄧竟成，已靜悄悄辭去香港航空的全職職務，公司此前未有任何公佈。鄧竟成回覆傳媒查詢時承認，在較早時間已辭去香港航空的全職職務。香港航空回覆本報查詢時表示，鄧竟成已於今年11月20日辭任公司副主席，其將會擔任香港航空的顧問。事實上，公司近月接連有2名董事齊齊跳船。
日前香港航空網頁中「管理團隊」一欄已不見鄧竟成的名字和職位。鄧竟成回覆《明報》查詢時表示，較早前已辭去香港航空的全職職務，理由是「想多啲時間畀自己」，因個人有很多其他公務工作，如郊野公園及海岸公園委員會主席、新聞博覽館董事等，直言「忙過做警察」。
事實上，香港航空過去3個月接連有董事「跳船」，據查冊資料顯示，董事崔英旭及董事蒙建強分別於10月及11月亦已辭任公司董事一職；香港航空本月5日亦遞交了「更改公司秘書及董事通知書」予查冊中心，有關文件正待辦理，相信是交代鄧竟成辭任董事一事。
鄧竟成於2016年加盟香港航空，並於今年1月獲委任為董事及副主席。

聞到味？

特警成喺HX網頁消失一個月後終於見報

佢除咗識講sorry 仲識乜？